[戰略 / 國際線 + 後續考慮] 停止幫中資裝修 專心拆鐵同星期二死城

零。
呢篇係基於外國勢力同民主法案既考慮。以上兩點有幾重要我諗我唔再解釋。TLDR既睇紅字

一。停止裝修
裝修成本當然係低，基本上集中喺後線，無警情況下進行，只再blackbloc做得好就零風險。就係因為太容易做個個都加一腳，市面上九成既360吉野家美心已經裝修過，之後就轉到中銀、中移，再之後點？我明呢啲開咗個頭好難停，但唔難想像之後範圍擴大至所有中資。
事實上大部分香港商鋪都中資，滙豐老麥都係。我哋唔係唔出聲就唔打咩，對藍絲藍鋪我哋都係還手，唔係主攻，就算佢紅底，只要佢無對示威者出言不遜，就忍忍手先。重點係文宣好快跟唔上喇，如果有「中國」兩個字就打，同中國之前反日有咩分別，見Toyota Honda就打。
喺外國人面前我哋一定要做弱者！
如果你覺得唔靠外國勢力，淨係燒鋪就贏到中共既，請你再諗清楚啲。

二。點解要拆鐵
岩岩講咁多，點解拆鐵又ok？係因為拆咗成個月，外國一早已經明白哂，而人民VS黨鐵真係有機會贏！18區任拆已經令到佢地修復唔切同無零件。另外鐵對社會打擊最大，而三個月嚟我哋就係想做到呢點。冇鐵就冇得翻工，要翻工就要塞車。無鐵既話，大部分公司已經等同罷工，有助星期二死城。而且拆鐵無咁易TK，點燒點拆，都唔影響市民。

三。點解死城
第一，和理非出場，勇武補血，最簡單既一環，就係乜都唔做，留係屋企就可以抗爭。

第二，喺國際新聞上洗太平地。政府緊急法後，全城熄機，民不聊生，香港人做翻弱者，用一日時間喺國際間拎翻個新聞重點，用文宣洗版。

四。後續
我知點講都好聽日都會有人出手，出手之前諗吓，有冇助星期二罷工。到星期二，就諗有冇助星期三......總之就係以最低武力癱瘓個城市，令傳媒、甚至自己唔好失焦。

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

琴日既Post，聽日=今日